有無試過幫襯專折傢俬清雜物既公司?

一間700呎既屋，正常數量傢俱，唔知要幾多錢同幾耐

我岩岩搬屋,傢私一半掉一半搬走;搬屋公司做埋

四人家庭嘅垃圾有返咁上下,又梳化又大小書櫃又大床又細床又組合櫃,清屋嗰度收左我四千左右,入邊有一千幾係正苦癈物處理費用
好快手,一個鐘唔使就收走晒啲垃圾

當然仲要睇你係咪平地LIFT,同埋你之前安排同收拾得好唔好

搵齋清屋嘅就唔知了

唔該晒